點解有人40歲都無乜白頭髮 有人30歲就成頭白髮？

公平咩

有人樣衰, 有人靚仔,
好公平

有D廿幾已經開始脫髮

我10幾歲果時已經有幾條白髮, 天生
想知點解會咁?

樣衰樣靚 十幾歲已定勝負 隨住成長而適應無問題
但白髮廿幾歲打後先有分曉 叫人點接受

脫髮慘過白髮

DNA
屋企人86歲 9成黑髮1成灰冇染過髮

兄弟姊妹子女呢？ 定淨佢一個？

我都想知，我10歲已經有白頭髮

有人出世就有J，有人無J，公平咩

Um 佢係女性 86歲仲要係長頭髮，幼身，髮質超靚
佢個仔就60歲 開始有白頭髮
然而我遺傳咗粗.硬.捲.黑.髮質 想死

60歲開始有白頭髮
贏曬

後生就染白頭髮

工程狗

我都係
而家27歲
D白頭髮拍得住四五十歲既人，唔夠半年要染一次
疫情已經搞到我半年冇染過，完全唔想出街見人

白髮都話可以染
甩頭髮點？